繼沈門之後 清倉派同止蝕派 兩大門派慘遭滅門之禍

而家馬斯克教為最大門派 不服來辯

廢老派呢？

法國清瘋狂迫害SH仔

點會，我好尊敬sh仔

清蒼派又贏

我地廢老派第一個唔服